我真係想知 乜道歉係咁既咩？

乜你有見過一個地方嘅領袖向民眾道歉會係用咁嘅方式咁嘅咀臉？
首先
係數十分鐘記者會入面
佢嘅說話 只不過係對件事上致歉
我地由細到大被教同教人都係
對唔住 SORRY先係道歉
你會唔會話: 我同你道歉。
咁就叫做左咩？
其次
地方領袖向民眾道歉
台都唔企出黎？
仲一副高高在上嘅咀臉。

林鄭月娥 你咁算道歉？

[size18] 我屌你老味啊 [/size18]

app出 排版可能有問題 SORRY!

閪臉都算重點係完全無理訴求